［做你的樹窿］放低心事同入嚟吹水 122

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

一上水就誤中1001

有約了

留名

未啦

柒咗

要去攬炒

Shu靜啲

要去攬你

等你

以為你訓左添

夜鬼

122繼續玩聖誕波波

我繼續玩我嘅樹

鍾意tg傾一排計先再出嘛....
同我tg傾陣計先囉

冇你嘅樹

一齊玩

森林同樹都唔屬於我

原來你用呢種方式溝女
Mark 低先

露營麼

但係啲花係你嘅

屌 臨訓前又掛住佢 sad到訓唔到

學到yeah

好好玩的

+1

你係咁講咩？

何德何能
俾人當採花賊呀

無 我係毒撚 無女要我 朋友又有女陪 我屌

浮教的
係要傾下既

求安慰弱小心靈

果時可能係話...
等我靚仔d先？ 之類咁既野

我們都在

俾個擁抱你
安心入睡

我哋約緊 咩料話如果多人就出

我都想抱住佢

但我上面就講真既

永遠不能？

咁刺激

由她去別再追

想喊就喊啦 乖

上到山見到滿天星重感動仲刺激呀

我冇講喎
食飯就考慮吓

哦

佢依舊有著佢開心生活 而我依舊為著個對我好衰嘅人而傷心我好蠢

唔明

別信

變唔到靚仔咪唔使見

人生就是這樣

已經喊唔出 只係個心好痛

知蠢呢?

唔肯醒冇人幫到你

之前問佢又話唔出 唉

多啲上嚟傾計

由細到大都只係識俾人利用
以前佢有個臭雞fd挽鳩完我
依家到佢屌佢老母 果然物以類聚

驚

唔緊要 我都係咁

驚乜

做咩啊

唔投入得咁快咪冇嘢
考你眼光要識揀人付出

想識你

學到野

我離開左佢岩岩好一個月
未醒
依然好掛住佢

西邊要溝仔麼

巴定絲

以後真係要帶眼識人 屌 好撚心痛

摑自己兩巴
你會發現終於一個月零一日了

睇黎你地都以為大家係到第一日識

我絲

唔知佢過成點 雖然我知我離開佢都不痛不癢

溝仔好攰

想點識法

我有moon過po
認得啲名冇參與講嘢啫

以為我地定邊個？

俾仔挽？give u a hug

俾仔溝

我地啦～仲有佢地啦～

等仔溝
下世都唔知有未(我)

連登識

嘟嘟嘟 喂 唔該我想搵料小姐丫

老生常談，又搬出黎用
沒有誰離不開誰。

你地唔係識左好耐啦咩
我睇返之前啲po

Pmed

26個鐘冇食過野 唔肚餓 你問我答

@事嫂

咩事啊？

慳左幾多錢

唔肚餓
有冇未食過又想試嘅嘢

你要搵？

冇人要我

你

Mon我

幾十蚊掛

佢無在意過我

見到你了

由你口中講出黎好搞笑

貴價野全部都想試

決絕咁分咗手之後好似又有啲後悔
可磨耳鬧醒我

做咩@自己？

成日想搵的

有咩想食

偷睇你

我都係

我驚佢多啲

你咁樣會冇屎屙架

仲唔係趁新年食一次

點解分手同點解後悔先

請在24小時內回覆pm

救命

望左幾望咁啦

咁多人都見過我

本身點解咁決絕

呢個問題我問過
下一條唔該

食多啲金菇啦

覆咗你啦 睇唔到？

好閃

靚女唔屙屎

唔係掛
我諗我同你一樣慢熱唔講野的

而家識咗了

有冇屎痾

我怕了一下醜

(冇力打了)

次次都飛左去留言信箱好慘

上面真係講緊屎

你又知
我新識一個人 好似有語障咁㗎喎

食肉

一下咁多

可以食金菇屎

你識唔識我

見到自己 哈哈

咁你咪冇野食

唔會了

自己 不了

鮑

因為價值觀不合
但都係鐘意
猶豫不決之間揀咗分手
唔想分分合合所以想企硬
但係啲心緒真係好煩 好想翻去揾佢

尋晚去打邊邊食咗好多金菇

琴日食左d好似金菇既菇

識咗了

我唔是你

一齊左幾耐先

呀媽我終於有朋友喇

咁今日應該好多屎痾

可能連登壞壞地

打邊爐

今日未有

嘈交個陣兩邊都覺得好辛苦
諗住長痛不如短痛

即係咩菇

你有好多朋友喎

夢夢

好多金菇屎

你成日都咁形容你自己既
我尷尬癌末期

我諗我食咗嘅金菇嘅總共長度可以當鞭用

5個月左右

食牛
好食

Del咗重down啦

因為係你講

痾返出黎都係一條條

我都係
咁啱嘅

可能係非法金菇

正想咁講 唔怪得我咁餓

好餓

識講嘢

I gave her my heart , then she gave it to other

唔怕 我真心請按兩次鈴

@沒有歌

假菇

女仔之家好講唔講講屎

呢到個個個都係你朋友

去打
講兩講我又想去食

好中意打邊爐

訓了好攰

其實價值觀唔同
如果2邊唔肯磨合好難走得耐
但如果真係仲好中意
就揾翻佢 慢慢傾下啦 ！
Follow ur heart！

晚安

埋埋開完post去咗邊

早抖

形容得幾生動

約班朋友出去一聽到打邊爐佢地就估到我約的

過多兩星期 你習慣冇佢係身邊果時
都仲係咁諗 先再諗啦

我啲朋友話我成日都掛住打邊爐

我都唔知啊 我媽煮咩我就食咩

Del了不down

乖仔

不妨俾自己一段日子
自己set個限期
你仲有咁嘅感覺咁嘅思想先去搵返人
雖然你會發現一個好殘忍嘅事係佢可能已經放低咗

2020全新派台作品
《我怕了一下醜》
今天我 怕了一下
不是昆蟲 也不是我渣
而是靠近我的 不是人渣
即使在下個車卡 仍要坐近我嗎
想大叫媽媽 但是媽媽不在無法大叫她
你告訴我怎樣做吧

今天我怕了一下醜 明天我勇敢地點頭
是你教曉我面紅的自由 才令我對你捨不得放手
即使我今天撼穿頭 我仍不知到怎出醜
有你在我身旁食屎 就很足夠

價值觀固定咗啦 好難磨合
我份人好搖擺不定
唔同分和分和分和分和咩

佢地唔識嘢

比個五我🤚🏻

想睇我表演麼

唔得放棄咗你冇得俾

真

郁啲就提分手嘅話
俾著我要唔要都罷

搞到我對食冇要求

五🤚🏻🤚🏻🤚🏻🤚🏻🤚🏻

我中意個個都好搖擺不定
同2條仔分別係2個月入面一齊左1個星期就散左
然後散左又後悔又塭我傾
DKLM

突然消失的心事

所以落咗嘅決定就唔好後悔
一係就唔好提

出去食嘅話要求吓囉

我會試下

放棄左我？

又要叫春了

same here

啱吖
所以我肯定兩個人磨合唔到之後
揀咗分手
快啲鬧醒我等我之後唔會翻去騷擾人

拖實了

突然消失的心事 我怎固作扮不知
天天我以淚洗面 難及你當年食屎
回憶總是帶點反叛時 我怎麼不覺得可恥
難道是上天的恩賜 遇見你是小小心意

聽日有機會荃灣食...有冇咩介紹...七八十蚊左右啦

難及你當年食屎

TW人?

好
我會再堅定啲

有街出

你。。。

想問下係邊首歌 改編的

上網搵吓

頭先一起身嗰下 個頭痛到

i miss her so much

我諗...如果我係荃灣人 應該比較細機率會問有咩介紹

聽日比賽啊

IKEA

唔好諗了

但我唔會放手的

了解清楚先拍拖啦
開解下佢

係喎要去支持了

就等我冇問你我屋企廁所點去一樣

我次次出去食野 搵完一堆之後 人地問我搵成點 我都會話唔知食咩好

你撞親個頭

我唔知的

Cafe Swan都ok

冇 少病

而家d人分手當食生菜

我鍾意 但佢地應該唔想 想要餐廳的

上到山了喺返你哋要嗌啲乜先

all i want is nothing more
to hear u knocking at my door

我去做保安的

唔鍾意開口埋口分手啦
我只可以話
如你所願

無 佢只係當我樹窿同toolman 佢係我心目中已經係臭雞

舉牌大嗌支持事事

臭雞

都可以落場G持你

巧

以為你掛住傾計冇出到
料：2020 意料中事

咩比賽？

who knows

搵黃店

You're not alone

你落場 我支持你

要一言為定了

料料都去

2020年要心想事成

咁樣係唔係當拍咗一次

如果用連登仔 拍拖次數多就係雞 嘅邏輯
佢咪好慘

如果唔係我邊度咁多靈感改歌

籃球

一語雙關

心想事成

咁唔打了

我check返我啲cap圖就得的唔使你哋講如果唔係唔稱職

why

咩比賽

我黎到大叫沒有歌
你會唔會接下句

食完野又肚餓了

即係嗰啲著到好核突
上咗年紀入面樽領出面恤衫跟住吊腳褲同埋陳舊皮鞋

吸收天地靈氣改歌

佢答左了

可能仲高招過你 點算

佢係雞 fced 仲要當我傻閪利用我個種臭雞

宜家仲鐘意佢？？？

支持佢地

有了
多謝塵巴

你？

直接拖佢走 去行街食飯

已離開佢一個月 解脫3 4成

巧合

心事過去畀嘢你食

怎敢說心事～

咁都係芸芸臭雞中嘅其中一個啫
搵下個啦
好靚女？

然後收幾百蚊幾粒鐘人工

台北有無野食推介大家

要型畀佢睇的

點解咁好搵

我仲係tg等緊 以為我有片收

做咩喎

見到了

柒妹

食咩

頂你

食左雞

睇錯以為你話台妹

心甜了

我覺得靚

你又有塵巴tg？

唔要了

想睇

驚佢頂唔順

嗨

去幫佢急救

做黎做去果堆人 圍威喂

最愛你的是我

介紹我去做

甜

其實好多人都有我tg 又好多人都有塵tg

平安夜先係屋企喊左好耐 好想死個種感覺
倒數又無人陪 點算

請我請我
識耍太極
同啲保安伯伯一樣

好肚餓 係咪要食返尋日冇食既份量先會飽

女朋友先睇得的

會肥

出去free hug

我驚到我頂唔順

已經係

雲係你女朋友？

再肥多一個開

唔洗你出黎番工

可能見到我就走咗

佢幫你急救

我算守舊

好搵喎

但我好少同人講野的

學識獨處先係長大了

你估佢想唔想做

你地一齊會好叻的 因為

料事如神

屌

想

有次坐低 食完一個餐 覺得仲係好肚餓 即刻嗌多個食

走左入你心入面了

基本啦哎喲 我暈了

咁去聽busking

係走開咗 有事要走先

假

你同我一個朋友好似
我制止唔到佢繼續食嘅衝動

嘩

原來料料咁嘅樣嘅 死肥婆咁柒

你負責食負責洗
搵...未輪到你

我要迫自己訓先 聽日7點半起身翻工

唔慣連續咁傾...鍾意突然傾幾個鐘都得 之後就幾日唔搵 有咩想傾一陣先又再傾下

唔同佢爭麼

爭

唔贏

有野食 衝呀

最鍾意玩鬥柒遊戲

你輸了

我投降了

要當霸氣總裁了

條友一個半月前去完旅行未還6000 加埋之前5個月未找數既4800
之前發脾氣 唔認自己洗咗咁多之後
個半月後上星期先還得個1700

非常唔理想 想施壓力叫佢問其他人借還俾我先 我受夠唔想再拖 用咗5個月未還一蚊都算 當俾時間佢儲旅行洗費
點解用爆要我幫手 幫完仲睇唔出有心還

嬲

咁..不過...要睇咩人啦
總有d人傾得好夾...我會想分享我既日常比佢聽
不過傾計要雙向先得的

點解咁衰的

好難講

有個人可以咩都分享真係好開心的

咪逼我現真身

朋友有錢銀瓜葛真係好煩

想要我？

啱呀個快樂好似嗌咗加大咁

傾計要雙向

塵 我又想八卦要片

料料想要你

想知你咩樣

咩料啊？

快樂(售罄)

唔准你咁講

唔想你失望啊

唔會的

你睇你
宜家係post傾得仲開心過同...傾

佢好型的

Erhhh

你見過？

佢自爆過

邊到有得睇？

仲睇 你去見真人咪得

不予反駁1

事事好好的

毒撚唔出街

大家好識食字

大家都叻

真㗎喎

到時就唔係咁講

你去見佢囉

見完話我知咩樣

傾what

一講樣 我就靜了 心傷了

They恰me

好可愛

你可以日日見

Bin個

佢地就結婚了

Who

終於返來

料and浮

worth la diu u

你碌上少少睇

屎尿聯婚

鍾意嘅人先會突然傾幾個鐘

我又諗起 都係唔講了

講啦

點解我睇得明仲要覺得好好笑喺山度大笑咗出聲

你又懂？

嘈醒人

叫春了

唔講了 你可以安心恰事事

熟d既朋友吧

曹星人

我之前有得閒睇下po
應該冇get錯 (希望

You

問下大家知唔知雲最鍾意食咩

請開始你的表演

join

做咩淨係睇

原來已經公開咗

CDROM

邊個係電腦？

Me is a poor guy

外置式

我好廢呀！！！

靜靜好無

黑警幾時死

我死先

。。。唔好刺激我ok?👌

好想去異世界！！！

刺你

她已經不理我了

哦
抵

我都想
識魔法

沖涼冷靜下先

你肯定？

要識打code先

又諗起笑笑

太縱容佢
我以為佢帶佢儲果HKD6000去可以唔洗驚
佢5日用晒兼無點俾其他必定要用既洗費

我同佢旅行去到一半 知道後呆咗

今次input啲乜嘢？

佢點用得咁快的

料料會保護你的

你地冇預先夾定一筆錢係公數嘅出黎咩
呢個係個好方法

料料走了

如你鎖料

人哋唔認數 你都冇辦法

事與願違

佢保護我就差唔多

你又出番黎了

對

我係咪要同你反面

事料不及

冇問題

會去前夾定
好彩我身邊朋友都有錢

@願願

我地係天敵

請我食朱古力

真 佢大隻

好慘友誼萌芽唔夠一日俾佢抹殺咗

點解

你諗下兩個成語咩意思

有幾大隻

睇佢平時大隻講就知啦

明白

講就叻

你摸完話我知

冇得摸

worth la

佢畀你任摸的

無input過

見都未見過
係連登任摸？

你條仔摸你

聽日去支持佢就有得見了

打咩對咩

說穿了

拖你攬你

dllm ho sad ar diu

屌你啊 咪恰鳩料料

嘩屌

Worth

冇喇冇喇

你講咩

好型

打咩隊對咩隊

同你有得揮

打咩打咩

大家食字王

你問你男朋友啦

冇 我真柒毒

我冇男朋友

你男朋友有咩事

你有事

y? 分咗手？

邊個係我男朋友

爭咩
你兩個呢到最型

我冇拍過拖喎 你認錯人？

我地孖生的

我冇事

諗起之前有個巴叫 冇事（有事）

叫春

…

係呀！

成日頭痛

食藥

你唔使早啲瞓咩

咩隊對咩隊？

要啊...岩岩拉完筋
準備訓啦
睇一陣對隊既片先
三點半前閂燈

咩隊

唔講啦.......

支持事事

沒有歌 加油

睇完卡通片去想去異世界ar diu

想知

加油！

有女朋友幫自己加油真係會充滿力量的

不過去異世界要好叻ict

yes

記記教你

唔是女朋友

你a0點會知

我講下姐

埋埋

你係sample

做咩

好想有女朋友ar diu中五六都ok,想接佢放補習

屌 唔好講了

不過我係垃圾，無能力教人

或者一齊fighting!!!

有人影。。。

行where

有人陪了

我見到我自己

棵野隔離。。。有白色嘢

鬼都唔陪我

我從來唔睇戲如果有女朋友一定想去一次

好肚餓呀

Real？

叫春叫春

yes!
1. expensive
2. 直接睇劇透

［黃色音樂圈］一人一票踢走奶共張敬軒同容祖兒 投有表態嘅黃歌手

咁又係呀你條女叫你食中村藤吉你都要去食㗎啦

ip man 4

追劇啦
襟睇過戲

食事1

有咩追

睇料食？

家滕屋

dllm gum ng sick ball

Hannibal 講psychopath，呢個真心要睇
The Witcher 還原度好高，如果你有玩過
Modern Love 單身狗自虐愛情片，我覺得你會揀呢個
You 講鍾意人嘅心理變態

最後嗰個應該係話睇個心理變態點cow女

識啲野喎 但題材唔岩我

搞錯！全部都好好睇
你睇開咩類型！
請出招

驚自爆唔答

人哋有啲仔啦

究竟浮雲有冇一次係十一點瞓第二朝七點起身落去食到個早餐？

有 11am瞓 7pm起

會唔會減肥？

I’m still here

唔瞓直落食早餐咪得

想玩雪

阻阻大家 最後一日 德國制裁中國嘅方案自己簽完 記住叫埋親戚朋友老竇老母簽

簽個名有幾難？ 你哋到底想點撚樣啊？？？？？？？

冇人了

可以裸跑了

哼 你以為

衝呀

仲唔瞓 巧洩

今日遲咗少少

咁都叫少少咩

平時四點半

通宵更得我一個

想吃黃店放題

生蠔

I’m fast as fuck boiiiiiii

fuclboi埋

嘩原來佢放題仲有生蠔任食

最衰都係埋仔 搞到我走去搵 仲要畀我搵到

仲要黃店黎

自己食都要去了

天光了

好想去

坐車翻工ing 琴晚失眠好辛苦好眼訓

有無好介紹 之前係日本買左隻係可以舒緩藍光嘅 但香港買唔翻個隻

做乜無端端叫我睇中醫雖然都有打算 但未睇過 唔知去邊睇好

讚緊啲屎？

早晨

早晨呀我冇瞓到

做咩唔訓

西邊b

打緊篇文回顧下我嘅2019年
諗咗成晚
一個年度總結咁

諗左成晚唔攰咩

做咩呀靜雞雞

嗌下你

少少啦
打完了
唉我去攤下床

👌🏻

果欄

so sweet

屌 翻工無野做好悶

翻工架巴士同路線都同佢翻學路線差唔多 所以每次坐車就諗起佢

靜靜雞留名

塵塵

呢輯嘅還原劇集幾好睇

咁我一個鐘嗌你一次

食咗嘢未？

報時咁？

食緊了 你呢

好報到今晚12點

你可愛嗎？

你覺得我可愛嗎

可愛

好呀

嘩唔掂頂唔順

呢個直情係還原度100%

準備換衫落去食

我最喜歡可愛的東西了！

諗住食乜

嫌棄我了

幫你打佢

都未夠鐘 咁快又嗌我

我等唔到

但是我不可愛

靜雞雞

咪話左你可愛囉 當我係咩呀！

做咩讚我

想你開心

唔係啦我諗起一個人

講 邊個

你記唔記得邊個係會員crrot123？

唔識..

咁你記唔記得有個人叫可愛？

唔記得咩人黎

我記得全名喇 crrot123(可愛)

可能我個陣未入po

我都未

+1 fuck

唔好笑

呵呵呵
你交左自己個心比佢 然後佢就將個心送俾人
心血付諸東流
公平咩 臭雞

笑你

唔好笑我真心嘅

啊啊

西檸雞

除左件褸仲正

點解？我唔覺得有咩特別喎

入面嗰件係咪恤衫黎

恤衫啱身嘅話好好睇

原來你係恤衫控

好正呀

如果有少少肌肉仲正

膊頭撐得起件衫

仲有手臂位

加西裝褲嘅話

白色恤衫襯卡其色褲

襯黑色或者灰色西裝褲

yes!

我有腩

大定細

小小

咁問題不大
仲可以搣下

我都有

唔中意 想實啲

要睇人著先開心

唔想有

減極都減唔到下腹
好絕望

原來佢平時唔著

起身了

唔中意落雨！

心很痛

出街著多件衫呀靜雞雞

今日打算毒摺 你都係呀西邊b

著左兩件有啲凍

攬住就唔凍架啦

快啲攬下我

中

又冇人

有！

願願

你兩個好痴纏好煙韌

有

唔抵得？

係
Btw呢個天氣落雨好正

攬埋你

加入我地
做咩咁快訓醒

你好嗎

喂呀

夢見啲嘢

唔俾我介入咁話

小小唔想

咁我自己玩雪

咁又唔好

發惡夢？

陪你一齊玩

美夢
一個人會意識到呢個係一個好夢而醒咗係咪好悲哀

春夢

咁又唔係

係所有野都只係個夢
現實往往相反

唔緊要我習慣咗

發夢見到靜雞雞覆我好密

攬下你

做咩呀

悶

溫書去 未完sem

加油

sem break la wor

唔同科唔同時間
垃圾安排

poly?

再凍多幾度

想食章魚燒

好眼瞓

係

可以著大褸拎把長遮出街

太長篇都唔知點講好

其實男朋友就幾錫我嘅 一齊左3年幾
不過佢就好貪玩 個人又無交帶 住左hall之後仲越嚟越衰
仲要上埋莊 明明之前應承我唔上但最後都要上
我唔比嘅原因唔係驚佢溝女
係我太了解上莊嘅嘢 知道佢根本兼顧唔到咁多野
最後我都比佢氹番 比佢上莊
依家就係惡夢嘅開始
以前大家日常都忙 習慣係夜晚臨瞓前傾電話 不過佢捱唔到眼瞓 傾一陣就會訓著
依家佢上嘅係hall莊 晚晚都12點先開會開到淩晨三四點 變相無得好似以前咁傾電話
不過我通常夜訓 所以有時我都會等佢開完會諗住傾一陣
但係有時我明明叫左佢開完會打比我 我話我未訓
點知佢成晚都冇打過黎 第二問佢實係話攰話唔記得
但係我會覺得點解可以咁唔上心？
我地已經好少見 有時一星期食餐飯都難
大家都係學生無乜錢 有時想見都要我去佢hall揾佢
我就不停退讓 而佢為上莊應承我嘅有交帶、一星期見一次、關心下我都做唔到
但最矛盾嘅係 每次見面佢都對我好好 我有咩事佢都會盡力幫我
搞到我都唔知點面對佢好
呢幾日佢支莊要去長洲camp 誇張到要收手機兼熄埋機 佢淨係留左個師兄電話比我叫我有事打呢個電話比佢 但要話係佢屋企人
所以依家已經失聯第二日 我真係好無奈
好多人叫我分手 一黎我好鐘意佢又係初戀 二黎我又覺得未至於要分手 所以我真係唔知點做好

business 仔抵la睇你80%住hall

乜hall噉威-.-? 學校見咪得

非business唔好套我料

靜雞雞
訓著左唔記得叫你

笑笑

罰你報多幾次時

我應該點叫你 叫雞雞 叫靜雞雞 叫小雞

你中意啦

已經被quit gp

好快俾人走數
條數一萬幾俾佢用自己既計法吹到得五千
亂話自己用既錢計落還俾我地果度
仲要聲稱2月先還

呢啲迅速遠離 唔使再見到下次

半個鐘一次？

雞雞

好呀西邊b

食飯未

食左碗面了 你呢

未岩岩訓醒

我都想瞓陣 諗住食咩呀

我媽攞我枝威士忌炒餸

今晚係屋企食 阿媽煮

傷心

當買個教訓豪俾狗
雖然你唔介意撕破臉皮可以上門/R佢屋企人追

炒咩餸

煮咩餸先

可以煮咩

花膠炒雞

佢當紹興酒咁用

炒雞

忍唔住笑左

想食花膠

記得食多幾舊

西式花雕酒呢家嘢

食咗好多

好正

今晚食乜餸

炆得腍又入味嘅花膠

啱啱食完 好飽

萬幾一半都七八千，ching屋企金礦？

下

拋雪掟你地

食完可以瞓覺

臭雲

所以我會用後者方法
咁我又唔知佢家底如何

我香的

攤左係張床度

條友最驚就係無面 佢最要面子
驚人睇唔起佢到亂咁豪洗完唔找其他洗費
佢就話我同另一個fd咁屈佢 佢問完朋友仲考慮要唔要報警 啫係債仔用報警威脅債主

蜜糖雞翼

要面子咁梗係唱通街
走數走得佢咁過癮

幾千唔還 痴佢街招啦
對付無賴既方法 就係比佢更無賴

想食

食完即刻攤會肥

雪仗

我掘地道

肥 變豬

每次你同我講啲嘢都係一模一樣

我飛上天

冇所謂啦

Sor 語音輸入問題 not 1XK 係一萬多d $10XXX

我唔肥

你邊識飛

留比你

小雞

多謝

我都發現我地成日講野一樣

唔肥唔肥

你邊識掘

要結婚了

羨慕

你瘦到咁 食完豬油攤多幾日都得

你！ 攪屎棍

瞬間開心

又多一對了

慢慢嚟

@沒有歌 打成點？

攤到天荒地老都得

支持你地

我跑得好快的

講下架咋 其實我

我實信

做咩打我